其實現實中有冇人因討論iphone同android而打交？

用an果d多數毒撚 平時好少同佢地有兩句

兩邊都係毒撚，不用分那麼細